英國個份香港半年報告係咪諗住唔再寫定點？

加班寫唔切定點
2019 July to Dec 都未出
一係唔好寫啦 改國藉法好過

終於寫唔出一國兩制運作良好
冇得copy and paste
要請番真人寫